大家覺得宮崎駿動畫入面邊個女主角最正

松崎海

亞莉亞蒂

波兒

好難決擇
想揀波兒

無蘇菲婆婆已經知道唔洗再討論

波兒

第一套邊係宮崎駿

蘇菲呢

第二套都唔係

屌 係喎

千與千尋

我都想風之谷咁色情

Btw一定係哈爾

千尋
小千

笑左 真心想揀波兒無人明

55